msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: once-a-porn-a-time\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 651436\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/game/tl/crowdin/screens.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 12962\n"
"Project-Id-Version: once-a-porn-a-time\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-03 09:36\n"

# TODO: Translation updated at 2024-02-22 14:14 #|#|# # §translate crowdin strings: #|#|# # game/screens.rpy:256
msgid "Back"
msgstr "返回"

# game/screens.rpy:257
msgid "History"
msgstr "历史"

# game/screens.rpy:258
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

# game/screens.rpy:259
msgid "Auto"
msgstr "自动"

# game/screens.rpy:260
msgid "Save"
msgstr "保存"

# game/screens.rpy:261
msgid "Q.Save"
msgstr "快速保存"

# game/screens.rpy:262
msgid "Q.Load"
msgstr "快速读取"

# game/screens.rpy:263
msgid "Prefs"
msgstr "偏好"

# game/screens.rpy:304
msgid "Version [config.version!t]\n"
msgstr "版本 [config.version!t]\n"

# game/screens.rpy:311
msgid "Conçu avec {a=https://www.renpy.org/}Ren'Py{/a} [renpy.version_only].\n\n"
"[renpy.license!t]"
msgstr "由 {a=https://www.renpy.org/}Ren'Py{/a} [renpy.version_only]制作。\n\n"
"[renpy.license!t]"

# game/screens.rpy:315
msgid "ICI CE TROUVE L'INVENTAIRE"
msgstr "在此可以找到库"

# game/screens.rpy:316
msgid "Retour"
msgstr "返回"

# game/screens.rpy:363
msgid "ChangeLog"
msgstr "更新日志"

# game/screens.rpy:375
msgid "Start"
msgstr "开始"

# game/screens.rpy:386
msgid "Load"
msgstr "读取"

# game/screens.rpy:388
msgid "Preferences"
msgstr "偏好"

# game/screens.rpy:392
msgid "End Replay"
msgstr "结束回放"

# game/screens.rpy:396
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

# game/screens.rpy:398
msgid "About"
msgstr "关于"

# game/screens.rpy:403
msgid "Help"
msgstr "帮助"

# game/screens.rpy:406
msgid "Quit"
msgstr "离开"

# game/screens.rpy:408
msgid "PATREON"
msgstr "PATREON"

# game/screens.rpy:412
msgid "{color=#5b6568}{size=-10}^Check for Updates!^{/size}{/color}"
msgstr "{color=#5b6568}{size=-10}^检查更新！^{/size}{/color}"

# game/screens.rpy:580
msgid "Return"
msgstr "返回"

# game/screens.rpy:670
msgid "Made with {a=https://www.renpy.org/}Ren'Py{/a} [renpy.version_only].\n\n"
"[renpy.license!t]"
msgstr "由 {a=https://www.renpy.org/}Ren'Py{/a} [renpy.version_only]制作。\n\n"
"[renpy.license!t]"

# game/screens.rpy:675
msgid "Thanks to all beta testers <3 "
msgstr "感谢所有测试人员 <3 "

# game/screens.rpy:677
msgid "Special Thanks to Kevin MacLeod for some of the musics : https://incompetech.filmmusic.io/ "
msgstr "特别感谢Kevin MacLeod做的一些无版权音乐 : https://incompetech.filmmusic.io/ "

# game/screens.rpy:679
msgid "A big kiss to Pachi for the help with the english translation! "
msgstr "要给Pachi一个大大的吻，感谢他帮忙把游戏翻译成英语！ "

# game/screens.rpy:722
msgid "Page {}"
msgstr "页面 {}"

# game/screens.rpy:722
msgid "Automatic saves"
msgstr "自动存档"

# game/screens.rpy:722
msgid "Quick saves"
msgstr "快速存档"

# game/screens.rpy:764
msgid "{#file_time}%A, %B %d %Y, %H:%M"
msgstr "{#file_time}%A, %B %d %Y, %H:%M"

# game/screens.rpy:764
msgid "empty slot"
msgstr "空存档"

# game/screens.rpy:781
msgid "<"
msgstr "<"

# game/screens.rpy:784
msgid "{#auto_page}A"
msgstr "{#auto_page}自动"

# game/screens.rpy:787
msgid "{#quick_page}Q"
msgstr "{#quick_page}快速"

# game/screens.rpy:793
msgid ">"
msgstr ">"

# game/screens.rpy:850
msgid "Display"
msgstr "显示"

# game/screens.rpy:851
msgid "Window"
msgstr "窗口"

# game/screens.rpy:852
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

# game/screens.rpy:860
msgid "Rollback Side"
msgstr "回滚一侧"

# game/screens.rpy:861
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

# game/screens.rpy:862
msgid "Left"
msgstr "左侧"

# game/screens.rpy:863
msgid "Right"
msgstr "右侧"

# game/screens.rpy:868
msgid "Unseen Text"
msgstr "未读文本"

# game/screens.rpy:869
msgid "After Choices"
msgstr "之后的选项"

# game/screens.rpy:870
msgid "Transitions"
msgstr "转场"

# game/screens.rpy:894
msgid "Text Speed"
msgstr "文本速度"

# game/screens.rpy:898
msgid "Auto-Forward Time"
msgstr "自动推进时间"

# game/screens.rpy:905
msgid "Music Volume"
msgstr "音乐音量"

# game/screens.rpy:912
msgid "Sound Volume"
msgstr "音效音量"

# game/screens.rpy:918
msgid "Test"
msgstr "测试"

# game/screens.rpy:922
msgid "Voice Volume"
msgstr "语音音量"

# game/screens.rpy:933
msgid "Mute All"
msgstr "全部静音"

# game/screens.rpy:1052
msgid "The dialogue history is empty."
msgstr "对话历史记录为空。"

# game/screens.rpy:1122
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

# game/screens.rpy:1123
msgid "Mouse"
msgstr "鼠标"

# game/screens.rpy:1126
msgid "Gamepad"
msgstr "手柄"

# game/screens.rpy:1139
msgid "Enter"
msgstr "回车"

# game/screens.rpy:1140
msgid "Advances dialogue and activates the interface."
msgstr "推进对话和打开界面。"

# game/screens.rpy:1143
msgid "Space"
msgstr "空格"

# game/screens.rpy:1144
msgid "Advances dialogue without selecting choices."
msgstr "在不选择选项的情况下推进对话。"

# game/screens.rpy:1147
msgid "Arrow Keys"
msgstr "方向键"

# game/screens.rpy:1148
msgid "Navigate the interface."
msgstr "导航界面。"

# game/screens.rpy:1151
msgid "Escape"
msgstr "Esc键"

# game/screens.rpy:1152
msgid "Accesses the game menu."
msgstr "打开游戏菜单。"

# game/screens.rpy:1155
msgid "Ctrl"
msgstr "Ctrl"

# game/screens.rpy:1156
msgid "Skips dialogue while held down."
msgstr "摁住此键时跳过对话。"

# game/screens.rpy:1159
msgid "Tab"
msgstr "Tab"

# game/screens.rpy:1160
msgid "Toggles dialogue skipping."
msgstr "按住Tab切换键可跳过对话。"

# game/screens.rpy:1163
msgid "Page Up"
msgstr "向上翻页"

# game/screens.rpy:1164
msgid "Rolls back to earlier dialogue."
msgstr "回滚到之前的对话。"

# game/screens.rpy:1167
msgid "Page Down"
msgstr "向下翻页"

# game/screens.rpy:1168
msgid "Rolls forward to later dialogue."
msgstr "回滚到之后的对话。"

# game/screens.rpy:1172
msgid "Hides the user interface."
msgstr "隐藏用户界面。"

# game/screens.rpy:1176
msgid "Takes a screenshot."
msgstr "截屏。"

# game/screens.rpy:1180
msgid "Toggles assistive {a=https://www.renpy.org/l/voicing}self-voicing{/a}."
msgstr "切换无障碍{a=https://www.renpy.org/l/voicing}自动语音{/a}。"

# game/screens.rpy:1186
msgid "Left Click"
msgstr "鼠标左键"

# game/screens.rpy:1190
msgid "Middle Click"
msgstr "鼠标中键"

# game/screens.rpy:1194
msgid "Right Click"
msgstr "鼠标右键"

# game/screens.rpy:1198
msgid "Mouse Wheel Up\n"
"Click Rollback Side"
msgstr "鼠标滚轮向上滚动\n"
"在回滚那侧点击"

# game/screens.rpy:1202
msgid "Mouse Wheel Down"
msgstr "鼠标滚轮向下滚动"

# game/screens.rpy:1209
msgid "Right Trigger\n"
"A/Bottom Button"
msgstr "右扳机键\n"
"A/底部按键"

# game/screens.rpy:1213
msgid "Left Trigger\n"
"Left Shoulder"
msgstr "左扳机键\n"
"左肩键"

# game/screens.rpy:1217
msgid "Right Shoulder"
msgstr "右肩键"

# game/screens.rpy:1222
msgid "D-Pad, Sticks"
msgstr "十字方向键，摇杆"

# game/screens.rpy:1226
msgid "Start, Guide"
msgstr "开始，导航键"

# game/screens.rpy:1230
msgid "Y/Top Button"
msgstr "Y/顶部按键"

# game/screens.rpy:1233
msgid "Calibrate"
msgstr "校准"

# game/screens.rpy:1298
msgid "Yes"
msgstr "是的"

# game/screens.rpy:1299
msgid "No"
msgstr "不是"

# game/screens.rpy:1345
msgid "Skipping"
msgstr "跳过中"

# game/screens.rpy:1568
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

# game/screens.rpy:1662
msgid "Developer Menu"
msgstr "开发者菜单"

# game/screens.rpy:1667
msgid "Interactive Director (D)"
msgstr "互动式编导器 (D)"

# game/screens.rpy:1669
msgid "Reload Game (Shift+R)"
msgstr "重新载入游戏 (Shift+R)"

# game/screens.rpy:1671
msgid "Console (Shift+O)"
msgstr "控制台 (Shift+O)"

# game/screens.rpy:1673
msgid "Variable Viewer"
msgstr "变量查看器"

# game/screens.rpy:1675
msgid "Image Location Picker"
msgstr "图像位置选择器"

# game/screens.rpy:1677
msgid "Filename List"
msgstr "文件名列表"

# game/screens.rpy:1681
msgid "Show Image Load Log (F4)"
msgstr "显示图像加载日志(F4)"

# game/screens.rpy:1684
msgid "Hide Image Load Log (F4)"
msgstr "隐藏图像加载日志(F4)"

# game/screens.rpy:1687
msgid "Image Attributes"
msgstr "图像属性"

# game/screens.rpy:1714
msgid "[name] [attributes] (hidden)"
msgstr "[name] [attributes] (隐藏)"

# game/screens.rpy:1718
msgid "[name] [attributes]"
msgstr "[name] [attributes]"

# game/screens.rpy:1767
msgid "Nothing to inspect."
msgstr "无需检查。"

# game/screens.rpy:1778
msgid "Hide deleted"
msgstr "隐藏的已删除"

# game/screens.rpy:1778
msgid "Show deleted"
msgstr "显示的已删除"

# game/screens.rpy:1902
msgid "Return to the developer menu"
msgstr "返回到开发者菜单"

# game/screens.rpy:2067
msgid "Rectangle: %r"
msgstr "Rectangle: %r"

# game/screens.rpy:2072
msgid "Mouse position: %r"
msgstr "鼠标位置: %r"

# game/screens.rpy:2077
msgid "Right-click or escape to quit."
msgstr "单击右键或按Esc键退出。"

# game/screens.rpy:2109
msgid "Rectangle copied to clipboard."
msgstr "Rectangle已复制到剪贴板。"

# game/screens.rpy:2112
msgid "Position copied to clipboard."
msgstr "位置已复制到剪贴板。"

# game/screens.rpy:2130
msgid "Type to filter: "
msgstr "输入筛选条件: "

# game/screens.rpy:2255
msgid "Textures: [tex_count] ([tex_size_mb:.1f] MB)"
msgstr "纹理: [tex_count] ([tex_size_mb:.1f] MB)"

# game/screens.rpy:2259
msgid "Image cache: [cache_pct:.1f]% ([cache_size_mb:.1f] MB)"
msgstr "图像缓存: [cache_pct:.1f]% ([cache_size_mb:.1f] MB)"

# game/screens.rpy:2269
msgid "✔ "
msgstr "✔ "

# game/screens.rpy:2272
msgid "✘ "
msgstr "✘ "

# game/screens.rpy:2277
msgid "\n"
"{color=#cfc}✔ predicted image (good){/color}\n"
"{color=#fcc}✘ unpredicted image (bad){/color}\n"
"{color=#fff}Drag to move.{/color}"
msgstr "\n"
"{color=#cfc}✔ 预测图像 (好){/color}\n"
"{color=#fcc}✘ 未预测图像 (坏){/color}\n"
"{color=#fff}拖拽移动。{/color}"

